[香港人好天真] 以為 「安心」單野係真既

兩個暗星
一夜之間，成為香港既焦點？
但眼見，無人懷疑過真偽。。。。
有冇諗過只係宣傳？
依刻，香港已經無人唔識許志安 同黃心穎
蘋過既會員人數又倍增左
馬明 同 SAMMI 又做左聖人
由邊個角度睇，都係triple win
諗E條橋既個位PR 幾勁
我比 99分

我同班同事度左好耐先度左條橋出黎,俾sammi ban左好多次橋

幫肥佬黎打工好搵過大台啦

食藥未？

商業秘密唔好立亂講出嚟
陣間比上頭睇到你仆街

四個人每人分到幾多

其實你地個團隊已經做得好好
介哈介意請下你地今次收幾多？

講*

how about u?
巴打，你好似好深信係真
有乜驅使你咁有信心？因為你係心/安？

2人咁多實際損失為宣傳？

假膠定弱智？

比個案例你，
黑飽係唔係仲係娛樂圈搵食

係同事咪say 咪個HI
洗咩怕醜

其實唸都唸到
咁岩sammi 演唱會之前

風險愈高回報愈高
高多3,4個月，安心 就會迎接佢地專屬既復活節

你iq 14都冇

咁多陰謀論

香港D 傳媒真係好老土
其實係同行都知，單野係真定假
大家為左可以跑少D 新聞
一單料，做幾日頭條
真係好過份

巴打，你咁有智慧
不如又講下你既觀點

是撚旦啦

你唔會以為我係安仔既PR 咁搞笑掛

有得必有失
所以，從來對耶撚無任何期望

D負評係唔係
大家都對依D 假新聞厭倦

之後既劇本我已經知
不過無乜驚喜

其實成單野都係假
安心扮偷食
蘋果扮報導
市民扮瘋傳
其實全港市民夾計做戲比樓主睇

我都係偷偷地爆料

退100步嚟講
馬明會為咗聖人嘅形象想俾全港笑佢笠綠帽？
我諗冇男人做到囉

係
呢個世界 都係The Truman Show
我搵到門出返去 要既pm

如果佢地而家開記招話係拍戲 你地係咪信先

See! A camera is over there. It’s a prank, bro

抗生素既使用，真係要小心
好似巴打你咁，睇假新聞 同 食antibiotics 都已經多到有抗性
真係可憐
真相係好難接受，我明白

萍果廣告公司又黎了

陳冠希單野都係假
所有相都係合成
我知道內情

咁兩位暗星點解要自毀前程做過街老鼠
幫蘋果馬明同天后？

你都好天真 以為自己真係咁撚醒

我老母都覺得係做新聞
谷Sammi演唱會

其實個show都係假
成個世界虛擬出嚟
睇住啲人為咗啲錢嗌生嗌死笑到仆街

宣傳完俾人雪甚至永不翻身都制？

唔知，真係以為你係馬明本人
黃心穎E D 又大洗，又唔係索既女
馬明想非佢好耐
由馬明既反應 回應 同 復工時間既快速，器多哈少都睇得出
當時，依條橋 propose 比佢地個時
你都估唔列最開心既係邊個

人地一早賣曬啲飛啦......洗鬼宣傳

Sorry
Sammi 演唱會要谷
係一個笑話

PM

我反而覺得sammi唔多唔少傳媒踢爆之前都知道多少
女人直覺應該會feel到

團隊有考試過，
但大家覺得會有反效果
最後BAN左（BAN 埋右）

ON9

依單我唔知，個時我太細，又無內幕消息

兩個明星身敗名裂，邊有人會咁玩
被人利用就有可能...即係有人知安仔一向都食開女，就諗方法偷拍出來搞大佢

同意！
當精神病人發現自己有精神病
都一樣係好難接受
但現實就係咁殘酷
樓主記得跟醫生指示，準時服藥
祝您早日康復

佢地狼來了太多

次次開演唱會之前佢地總係有新聞彈出黎

煩膠程度同Sergio有得比

樓主我首先講句sorry

唔記得叫你定時食藥

樓主好醒

首先，心同安既前程唔會咁就完
其次 SAMMI 既錢咪又係安既錢
有咩所謂
同埋安心從來都唔似有前途
再者，放長雙眼睇，比D信心 我地PR公司
一前後，心安會回來，搵得比依家多

信唔信，自己決定，
無人逼你

一早無飛
佢仲加開兩場做慈善
佢演唱會飛出名難搶

on9

咪爆啦屌 我想樓主繼續沉醉係佢既世界

其一啦
BTW 伯友幾心水清

TVB 仲有留既價值，
十年前，比佢雪就真係驚既，依家係2019年了

其實係同個司機夾埋 為左賣條片出去賺錢
每人分到40萬 fat fat

SPONSOR 可以後加既

心水清

你係姑娘？

安仔同心穎有咁好戲就去荷里活攞奧斯卡啦，洗喺香港7咩

條片NG 過幾多次你又知

心安肯定有撻著，最多叫被人計算
負面焦點永遠俾人記住奸夫淫婦唔扮好過扮
人要面樹要皮

成單嘢最假就係樓主

你唔係明星，就因為你有依個心態
大把明星為R 撈 可以去到去盡
為左知名度，亦如是

人類，好多是都係唔願以接受現實

係對你嘅IQ負皮

巴打，你都要早日康復

上連登爆料又無人信，
你地真係好出色，
仲有勁多人維護假新聞

而家乜柒都無得撈，佢地本身唔係窮，無需要
賓穎本身都有機可以釣下金龜仔，而家名又臭哂
我偏向係俾人算計，淫慾係人本性，安仔都有前科啦
唔覺係假

認真討論就中樓主計
佢明顯弱智/呃負皮

仲有份報紙，仲有好多廣告商夾

巴打 我都留意真你好耐
你都好似無認真討論過

樓主真係好天真
以為自己屋企人係真既

3/10

許志安要靠宣傳博人識樓主腥香港人？

睇記招果日 Paco塊面就知係真ga la

其實部分真部分假
你話心安本身有冇路，我無深究
但可以長盡咁記錄落黎，仲要收音收得咁清
夜視質量咁好
一定係的士佬係軍士迷，買左D夜視鏡，又咁剛剛遇著岩岩
影到成件事

食藥早d瞓啦細路

李矛錯，禾樹

本身都唔信嘅
不過睇到馬明同sammi返應
唔信呀大佬

反應

唔係好明巴打既觀點

樓主有無諗過呢個世界都係一個局，特登set嚟陰尻你㗎咋…

老老實實
我諗法同你完全一樣

我表弟 有少少弱智
我帶佢返宿舍
阻到你唔好意思

你係NPC？

樓主有冇諗過自己既存在係咪真

可能你只係一堆數據

打巴，我地做個朋友，好嗎

係呀咁大製作，兩年前已經開始拍緊

如果以事論事計，
我同意
女人30歲打後既議價能力開始調頭下降
40歲就去到0 ，之後就係負數
（好正個D 例外）

做咩講出嚟快啲走佬，佢地會追殺你

我重諗
老鼠地位未必需要咁做
可能有更大鑊嘢俾人揸手

sor打錯晒字
自對一打

本身都唔信係假嘅
不過睇到馬明同sammi反應
點信呀大佬

個cam set 得太正, 所以係假

因為我們身邊太多假人

時間去證明一切

老實講，邊有人係的士咁搞
入到屋，玩SM 都無人理你喇
大鑊野，只有天知 地知 佢知 同另一個女人知
如果佢唔知爆，大家根本唔會知

U SEE MY POINT

喂，你哋簽咗保密協議架喎，等收律師信啦

我要將你拯救逃離人類荒謬？

樓主係咪太大打擊

你哋之前嗰啲太多破綻

喂，我爆出黎都係劇本一部分
SAMMI，你有冇睇錯 VERSION？

樓主心水清
今次呢單pr簡直係浩大既工程
首先要令到兩個事主身敗名裂
老鼠安book左紅館要改期
Paco要出黎講解蝕幾多
全部廣告代言要全部抽起
先可以令呢兩個人盡地一煲
第日再揾機會彈起

巴打識貨好鐘意呢套戲！

擺明係真野喇

岩，不過你唔好再估落去
唔係就劇透了

眾人皆醉樓主獨醒

仲有個肥仔fd都係得益者

咁都畀你諗到

娛樂版地平說

同信地球係圓一樣

現實中有幾可悲既人先會學似你咁得閑喺網上扮假膠揾存在感
可憐到我都唔想屌你

我係NLD...

小學雞連鄭秀文都唔識

擺明係廣告
將個暗星sammi推上位
可惜都係冇人識

你啲錯字會唔會多左少少?

sammi 又唔算係暗星

對唔字

為咗全港人都記得佢
搞到俾TVB雪藏

樓主IQ 80？

得8
你比多左

傻仔以為自已好醒

學生今日放假，特別多智障post
但我見到呢個post先知原來連特殊學校都放假

的士片係有D鬼鬼地賓穎太姣太主動，所以我覺得係偏被算計點算計就唔知，你話要搞都唔係的士搞黑暗啲諗，可能暗地裡安仔都唔止搞一個，sammi知道再俾舊錢紅唔透的賓穎提早退休，set個局俾安仔踩，出咗事其他有同安仔搞嘅大難臨頭各自飛，驚出事為自保全部同安仔斷絕聯絡，sammi再出個聲明牢牢將愛人抓係手心 其實點諗都得唔理真定假我覺得安仔肯定有偷食

單嘢主要影響只是一個人
攪掂佢個價就ok
其他三人全無影響

許志安暗星

全場至醒係你

巴打係睇得太深

其實係電影宣傳片黎
黎緊有套戲佢兩個做主角

覺得呢幾個人會因為錢而人格自殺嘅話都係嗰隻眾人皆醉我獨醒嘅傻仔 太高估錢嘅價值

以許志安同sammi既身家，你要比幾多錢佢地先請到佢地做呢場戲

好撚煩

本身馬明同心穎都係公司安排做住假情侶先

咁有咩係真

冇可能，我淨係簽咗一份！係咪隻衰佬同你傾？

我認，開演唱會出碟都冇人幫襯

我A0 係真

佢地終於得到解脫

好撚好笑！

岩呀
其實分析下就知
1.sammi就黎開concert
2.sammi呢一個曾經有憂鬱症嘅人今次可以咁坦然咁接受呢件事，仲原諒左佢，有冇可能？

所以今次一係sammi嘅宣傳技倆，用兩年時間為佢演唱會鋪排，等老鼠安同賓穎上演一招公子獻頭

一係其實一切都係sammi嘅一個局
引老鼠安同賓穎落搭再適時公開
可憐嘅馬明就成為左犧牲品

絕對唔會係真！

你等佢地眾人皆醉啦

眾人皆醉撚之中你壇數算幾高

講真我覺得係賊喊賊捉賊

其實心穎好女人黎，佢不惜掛上淫婦個名都要幫馬明上位 大家誤會左佢喇

啲傻鳩岸鳩起黎真係乜都講得出
unstoppable 著撚晒火咁

不如講吓你開呢個po有幾錢先啦
咁撚智障 應該無錢收

當年黑鮑沉左好撚耐啦

你話老鼠安都有可能
黃心穎就無可能啦，你試下代入佢咁諗啊
你接唔接呢單野啊？

不過陰謀論永遠都好易作

係咁嘅...依家揾咗黃心穎做代言嘅公司準備緊告佢同要求賠償...
既然個編劇咁有料，可唔可以劇透一下點安撫班廣告商高層

唔知個編劇知唔知...單嘢爆出嚟之前sammi啲飛已經賣晒

可唔可以劇透吓啲加場資料

而家連登真係多左呢d 以為自好好好笑既垃圾開post
你出post 果陣係咪一面掩住嘴笑覺得自己好有創意

好撚肉酸尷尬

儍的嗎？點會係佢哋收，成單嘢走向只有一個女的收 用下腦啦兩位智將

你條死支那人妖識春睇戲咩

你呢隻死畜生又識條撚咩

陳雲上連登?